大搜捕是為了緊急法

要出台緊急法有兩個重要的先決條件

首先係確保有用 。 如果用咗緊急法，市民都唔理 ， 平息唔到示威 ，咁政府再升級就只能出解放軍。 要避免這攬炒情況，政府要確保用惡法能夠嚇到市民， 今日的大搜捕和禁止民陣遊行就是為了測試有幾多人不怕打壓

其次係要有理據。 緊急法係大殺傷力武器， 要做，佢要有一個強力嘅藉口。 今日的大搜捕就是要令示威者更加憤怒 ，希望激發明天的衝突以製造藉口

不知道最好的應對方法是什麼 ， 只知道投降？不了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

推

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel